張如城行攪笑路線，今日嘅成就會去到幾高？

其實佢已經係一個笑匠